[無圖]一人N個Kpop低人氣成員

討論吓團內人氣最低成員

GFriend - Umji
Blackpink - Rose
Twice - 彩瑛
Apink - 南珠
Red Velvet - 無?
少時 - 孝淵
F(x) - Amber
AOA - chanmi

Exo - Suho
B1a4 - CNU
Wanna one - 智聖
Bts - j-hope
Infinite - 成烈
Got7 - 榮宰
Seventeen - 無?
Bigbang - 大成
Super junior - 神童/厲旭

你仲講得出名姐係有人識 有啲霉到唔知名

戇撚鳩Rosé都低人氣
Blackpink 全隊都人氣勁高

相對低啲

大成都叫低, 係日本最紅係佢

gf人氣最低係隊長呀

得四個
四個都咁標青 唔紅都難

大成出solo好似冇咩人關注，相對其餘四個

Sowon條腿吸到唔少fans

成鍾同成烈都差唔多，屬於隊入面人氣偏低果堆。

彩瑛係大陸人氣唔低喎師兄 一睇bilibili就好多人捧彩瑛

exid hani後面個d dancer

EXID Hyelin最低

南珠

無啦啦彈個suho出黎 至少韓國唔少人知佢隊長掛
係都xiumin啦

RV係yeri
勁多anti 尤其是大陸 韓國都越黎越多
不過抵佢既 成日黑面神咁 對其他member又無d禮貌 又多黑料 成日搶咪講野
重點係唱歌跳舞rap無樣掂

個智聖唔係好紅既咩

成烈唔算呀

長期下游喎

我分唔到邊個係成烈邊個係南優賢？

死韓狗

其實我都想問架啦 sj隻肥豬點解做到偶像

true

係有綜藝感既

你唔好撚on9啦 韓國最紅係xiumin啊

屌你nct對野冇人識都唔提下

最冇人氣好似係chen
成團都拍曬戲得佢冇
下下靠唱OST

不過exo xiumin又係要靠nct mark上位
過街老鼠黎

幫樓主更正
少時 - 孝淵Sunny
孝淵起碼出過solo，依樣已經屌打Sunny

其實個差距拉近左好多啦

Mark未出道前已經同xiumin fd
究竟係邊個靠邊個上位啊

彩英其實都算靚女 係身形唔太吸引

高啲臉長啲嘅係成烈 鼻尖尖有酒窩係優賢

痴線，複製人
Sorry

複製&貼上？

專登揾幅最似嘅俾你

bad boy佢出鏡率低到

珠都低 笑死

汪汪

你個名

十卜手腳

佢唔低咁點個低？

太平均，冇賣點

潮爆絲出現咗?

早期一定係孝淵
而家孝淵的確多咗人留意既

總之Sunny 秀英 孝淵三個包辦尾三

好掛住佢

其實xiumin人氣唔係低 只係朴燦烈嗰幾個人氣太高掩蓋咗佢

點解我覺得係因為其他比較靚女
仲有missA呢 好少留意Min

淨係身材都輸哂

秀智與她的姐姐們
Only you首歌幾乎秀智唱曬

Miss A Min/Jia都低
Fei算好少少

4minute就真係除咗Hyuna
其他都差唔多

Pristin個肥妹

最鐘意Fei 其他差唔多

其實suho好靚仔個樣好貴氣
樣貌唱歌跳舞主持樣樣都ok
但又未去到最top 無乜特色
搞到得隊長哩樣做signature
相信sm都係因為咁比隊長佢做

Jimin有出solo
本身choa人氣僅次於雪炫
Mina有拍劇

其餘三個就差唔多
仲要三個出過小分隊都冇人理

睇多左覺得好好笑同開始期待
btw其實要睇地區
日本有cbx所以chen同xiumin人氣幾高
尤其xiumin,有人肯同我用xiumin换sehun小卡
香港應該比較難

肥妹人氣唔係最低掛
起碼因為肥令唔少人認識
Pristin我除咗肥妹同IOI個兩個，其餘都未分到

雖然有d一線團成員係隊內人氣最低
但都贏晒二三線人氣最高

佢係因為之前撞死人單野低調左好多
個中心擺左去日本

小分隊唔係有jimin份咩
unprettyrapstar嗰期覺得jimin幾靚
不過而家jimin愈整愈過火 不了

xiumin 因為小分隊紅左好多啦已經

jimin把聲好難聽............

hey hey

整成個ET咁
個兩首solo mv拍到佢好似癲婆
隊野應該都係等收皮
係得迷你裙-短髮-貓步-心動 呢幾首紅過

MissA : 秀智和朋友們
4minute : Hyuna和朋友們

樓主唔睇就當低人氣

成隊nine muses

嘩4minute隊長真係影子隊員咁

連fans都承認佢係成日黑面
但就成日用年輕唔識管理情緒黎幫佢嘅行為掩飾
大把idol出道嗰陣後生過佢啦其實

唯一一個紅啲嘅都跳埋船, 而家應該都係等完約就散band。本身紅緊，好似一連串整左幾單負面新聞，咁就玩完 初頭嗰3首都好正

勁利都低人氣

佢對波

其實上節目答錯歷史問題都要比人大肆報導
韓國堆網上塔利班真係癡撚線

Exid除hani 外
Gugudan 除世正外

Jimin
佢人氣好高咩 捧佢咁多
節目又佢上 SOLO又佢出

有人識咩

韓國好多人識

係囉 加碼整容又佢整先

唔只波大 個腩仲大

你估其他整得少
係整完都冇人理咋
Yuna同惠晶成個Barbie公仔咁

Gugudan仲有Mina
本身ioi又有上下綜藝
成隊剩係識世正同mina
好似到而家一首歌都無紅過

其實肥豬係想話俾肥人知你都可以好似佢咁做星
我以前都諗唔明
依家發覺佢個樣唔差, 綜藝好好, 但肥左少少

根本成隊AOA都係整得好勁
最經典係草蛾對波突然變大
但係jimin而家真係蛇精男咁

不得了

主唱choa都冇埋

神童跳舞唔差架
加埋有綜藝感
淨係講樣既話，suju都唔係佢最差

鐘鉉喪禮我真係唔明佢做咩走出黎

出嚟柒

突然變大
有冇得睇下

仲要一嘢撞開幾個大前輩走去最前面

扮撚曬野 呢個八婆真係唔可信

資源食盡 推極唔起

睇身材嘛 你估聽佢唱歌咩

孝淵係外國係最紅

見到第一行Umji低人氣已經可以唔使睇
外國con/ fans meet umji不知吸咗幾多人氣
外語 英文擔當 忙內

反而覺得E到比之前個D可以接受
韓評大多都冇屌佢

其實umji唔差 瘦咗之後靚咗好多

咁都唔低咩
我見佢係FAN SIGN係咁擺POSE
都無人影佢

rv個黑面肥西喺大陸勁多anti
有興趣巴絲可以搵黎笑下
keyword係野日

鐘鉉喪禮係公司引導輿論風向引導得好
佢本人係d節目表演上面又乸埋哂口面扮可憐
講真鐘鉉大把摯友 控制唔到情緒都唔會係人地喪禮度霸頭位呀

泰妍嗰啲都未出嚟淨係企係後面 金藝琳憑咩企咁前

恃住仲以為自己細個 18歲啦
一睇就知冇家教

有段其他人攬住係度喊影到佢攝位嗰段片佢個樣明明似搵鏡頭多過係激動行出黎

大把人出道時後生過佢

咪係 mina人氣拍得住世正
而家仲做music core MC
上嘅綜藝都唔少啦

最差你覺得係？
個人嚟講sj麻麻地銀赫外貌

我地nct mark同佢同年
但係又靚仔又好禮貌過佢

淨計五官咪銀赫囉
眼細 鼻翼闊 孖潤腸
初出道又瘦 成隻馬騮咁
而家個樣執過晒

不過佢係sj人氣王

話哂都係ioi出黎

佢跳舞幾正

同咩年啊金藝琳呢條老女人肯定唔係99年，改過年齡
幾時比joy做返忙內？ 四人rv最正

神童係韓國知名道都好高下

Miss A Min 依家好似失蹤咗？？

佢嘅存在同tara柳和榮一鳩樣
遲早搞衰個團

一望標題就諗起4minute除左泫雅果幾條女

唔係講笑 唔講以為Irene先係忙內

成烈唔算低，睇咗兩次演唱會，舉手幅嘅人都算第二第三多

EXID Solji, LE人氣冇人你地想像中咁差掛

Hyelin最低人氣

Fei 好靚好鍾意佢

fatc

佢好似返左大陸都消失埋

佢以為自己係當年既sulli 成撚人黑面
講真鐘鉉出事個個都傷心 係得佢一個之後公開場合都仲狂係到西面 敬業啦唔該佢

見到大成真係笑而不語
話佢係係日本當今最紅既韓星都唔過份

twice大山婆定彩瑛低啲
好似之前有人認唔到大山婆係twice成員

彩瑛就係每隊都幾乎會有嘅 冇歌冇樣冇舞嘅三不像

遲早退團 太有心計

係就好 快啲唔該

神童好撚紅嫁喎 韓國就連啲阿嬸阿婆都識佢 唔知你呢啲係邊度得出嘅結論

神童係靈活的胖子

On9, rosé 都叫唔紅

sowon成隊裏面其實係最靚嗰個

可唔可以唔好用個靚字去形容佢

跟本umji個樣平凡到冇得再平凡，極端啲就直頭醜樣，諗唔通佢係點出到道

大陸b站d 團綜入面
其他成員勁多彈幕
惟獨佢完全冇彈幕，以為自己睇緊youtube
佢上綜藝話自己唔係黑面只係冇表情仲要搵人商談 仲話人地唔了解佢

屋企有錢

can't agger more

戇鳩？

其實gfriend賣點應該都唔係靚女(?)

唔成理由

屌佢老母 好想佢快啲退團

最驚好似tara嗰陣咁臨走都要拖累個團

算吧啦其他人幾個姐姐即使病唔舒服都依然會笑 呢啲先係專業 你上節目冇表情上黎托呀

真係唔知呢啲紅地氈擺到明係要影相個樣都咁撚西係做乜鳩

簽售時候粉絲送iphonex其他idol識做嘅都淨係係上面簽名之後比返個fans 你就笑騎騎拎走 點解可以收得落唔可以好似其他人咁大體

二哥出殯呢個先係最撚嬲 我到依家都唔撚明到底呢個女人係到做乜 我鐘鉉呢一生人清清白白就係因為你條八婆令人係佢過身之後都要備受質疑懷疑係咪同你有路 呢個位置咁重要年紀細都唔係理由呀？全場得你一個著深藍色衫係咪一件黑色都買唔起？出到黎一滴眼淚都冇？唔識尊重前輩 唔識尊重死者 我真係唔知點解你仲可以做到idol
因為你地rv係師妹團一直都有留意 即使冇金鐘鉉事件之前自己做人都已經有問題 一直都係ot4 經過呢單我更加頂唔順 路轉黑 從此真係byebye

嬲到專登註冊黎cm

覺得佢果隊d 成員都太寵愛佢，佢真係好冇傳統忙內既特性
食飯唔等齊人先食飯，又成日對d 隊員呼呼喝喝，冇大冇細到睇唔過眼，話哂都係錄緊節目
唔怪得咁多人唔鐘意你啦

變左屌人

佢係周身刀無張利
外貌唔叫樣衰咁囉
最冇個人特色係佢
成個人都壓唔到場

成隊宇宙少女

excuse me 回歸就見到唔紅果三個下巴長左勁多

Fx 雪莉秀晶和朋友們
雪莉走左無咩野做 個曝光率都高過哂朋友們

初瓏夏榮

夏榮正
可惜無咩人物

更加諗唔通嘅係佢係同同學係街個陣俾星探發現 有咁靚咩

唔靚唔醜係最慘
多腎咁醜樣反而仲多人講

其實佢唱歌都唔差
只係同隊已經有三個「主唱」
佢夾硬要做rapper

括住主唱係咩意思

成隊Apink都flop緊
慘得過南珠人氣第六位由出道帶到而家
(應該離隊個個人氣最低)

唔洗畫出腸 明啦

呢度呢個po都係堆弱智韓狗

明顯鳩up

佢既定位同作用就係同柒菇碌多賢對分一段rap

Victoria keep住係大陸有job
係Luna同Amber鬥flop
而家連Krystal而家都唔知去咗邊

希望rv 唔好步佢地後塵

佢唔係拍劇咩？

仲以為上緊大陸網

你肯定佢有刀？

NU’EST以前全隊
而家應該係Aron
101後其他個4個真係好多人識
佢冇上 人氣自然差咁啲
不過其實佢好靚仔

利申先 fans嚟

跳舞最好睇係佢喎，佢喺團入邊同銀赫負責編舞好似？同埋肥加算靚仔加搞笑，其實幾剎食。個個咁fit咪反而少人注意。

彩瑛練習生時期好似係train唱歌(?)
好似多腎本身都唔係train做rapper
唔明點解jyp咁執著一定要首首歌加d「rap」俾佢地

krystal 係keep住有劇拍、有廣告同影雜誌相囉

明明就係讀歌詞

umji 又未算真係好靚嘅，但減咗肥之後真係養眼咗好多架啦

個個都冇心情化妝你隻豬仲化個大紅唇 on9?咁大個人有冇腦？如果鐘鉉以前同你關係真係好好咁佢走咗之後點解你唔可以俾返啲尊重佢

其實不如成首都唱歌冇rap啦
d rap 快到聽唔到唱乜仲要得2句都唔知要黎做乜

唔加 唔知佢地可以做乜
彩瑛最慘 佢part最少 有時表演仲要cut埋 齋跳舞
存在感衰過dancer

其實神童就算隊內唔係好紅都已經係top star level
收入係成個韓國演藝圈top 5%咯
佢紅唔係紅係唱跳方面姐

好大機會空降
佢屋企超級有錢
而且練習生時間只有一年

我記得雞女友原先係打算六人出道
走左兩個練習生先加癌智
eunha係尾二入（好似係）

係 明明成員又靚仔 啲歌唔差 紅唔起
真係好彩上ioi搏一搏 唔係渾渾噩噩睇住17上位

momo同sana完全唔唱
俾佢2個唱咪得囉

momo把聲咁難聽都做到歌手，jyp又係痴咗線

間公司就快收皮重搞空降會唔會

佢地洗乜唱 咪咀之嘛
最近只見過佢地一次live咁大把 好似係

好老實, 我覺得NU'EST d歌好普通
紅唔紅真係好睇timing

師兄過份左 都仲有啲距離

jyp 旗下既rap

重敢開LIVE

DIA 除咗鄭采妍 其他都冇乜知名度

ioi系女團全部都係咁
得pristin有小小機會上位
其他XX & fds 直到解約

成班大陸友 翻牆落嚟睇連登
Yeri明明韓國嗰邊好受歡迎

WG Yubin
miss a jia
2PM都唔差

GOT7 d rap就真係...

唔知真live定預錄 仲幾大聲 但冇抖氣聲

程瀟

咁又唔係憎yeri就大陸友嘅
唔通連登反twice反子瑜個班又全部大陸友咩

dia我覺得廢到 咁多成員都唱唔到live
唔捧一個人上去 我諗兒家都就快摺

港韓台大把人唔鍾意yeri
唔係受歡迎就代表冇人唔鍾意
亂咁標籤人

好似甩左 口形

momo係錄歌我都覺得唔好聽... 以前tt都無咁突兀 heart shaker唱幾句都覺得好突兀

睇回覆就發現唔紅個堆通常會比人塑造成外國fans好多
但事實上就真係唔紅 唔排除外國真係有堆小眾鍾意 但都唔係人氣高 明白未

mina甩左 覺得奇怪mina竟然都開聲

係打算七人出道
之後兩個走左 其中一個係DIA Jenny
另外個嗰被公司告違約 放棄左
最後先係加返Eunha

momo本身把聲難聽, jyp再將佢tune難聽d
然後班fans就衝出黎讚把聲好特別

十足十汪明荃d fans
聽咗幾十年, 全部冇晒聽覺

重有跳舞好勁既疊字主領舞

做得fans睇野都落哂濾鏡 識閪分是非黑白咩

Highlight - All

thanks

nct: 全隊 （mark除外）
痴撚線 講左咁多頁
一個傾nct既reply都冇
你班垃圾學咩人傾kpop

因為冇人識

Mark Lee都唔識 樓主去食屎啦

Highlight全隊都上晒神檯就真
而家靠死忠都夠開飯

亞洲多fans緊要D

ONCE重要特別弱智

SORRY我都唔識

不過上年首8週年專輯係反應麻麻

人地出左道2年都唔識佢 咁你反省下啦

狗公就死開啦 當呢到5p forum咩

其他fans都會幫自己idol短處搵藉口自圓其說
Once直情係催眠自己唔承認

笑左係咪真係有人信，淨係睇樣嘅話，睇佢初出道個babyfat樣，香港求其搵個中學妹都靚過佢

睇到一半有堆人變咗一人一個Kpop最乞我憎Idol

Highlight - 李起光
其他都算有少少人氣

我覺得5個人氣算平均

見咁多人屌yeri 就醒起依個post 但得殘體翻譯 不過算係pann入邊好中肯既評論

佢今次cb真係hea到仆街 老老豆豆佢拎佢金賽綸出街同post ig d時間去練下 咪冇咁多人抽秤佢囉 冇熱誠又唔做身材管理

南珠靚呀又可愛，係淨咗啲機會姐
一講Apink就恩地，娜恩
Btw, 瑜璄全隊最

佢一月solo con兩場啲飛賣晒最後加多左一場

邊位鮑娜呀,我淨係識金知妍演員

但suho好無存在感
淨係知佢係隊長

病撚咗？

Beast - 張賢勝，
霉到發臭

話彩瑛冇刀個啲係咪冇睇過sixteen 佢綜合實力明明係僅次於練得最耐個堆(即係娜璉定延志效同佢地練習生個時個fd)

賢勝一離隊人氣直線插水
好似上年出咗篇文 同其餘5個道歉 話做錯決定
但已經冇人理佢

利申: 原本係beast fans, 但都對賢勝好反感

我覺得志效係最差果個

人都消失咗
最後一次消息係同申秀智拍拖

拍拖拍到人都消失

on9 wanna one擺明大輝最低人氣啦

點會係聖智呀

Girls day個隊長

李大輝韓國應該唔差啊？

omg 依家算唔算高人氣
除左mimi 其他都幾正

以前Beast最正張賢勝，
依家最正尹斗俊

文有無link

唉 講真amber性格好好
佢有條片係回應啲惡評
啲人笑鳩佢平胸佢好有sense咁應對返
唔係f(x) fans 但真心欣賞佢

有段片影到佢push開東海一野衝到去最前 努力逼出眼淚（都係滴唔出黎）之後 對眼仲飆左下鏡頭 哇真係 唔話佢有心機都唔得

總排名第4但低人氣?

上google search張賢勝，之前睇過

我都係每隔幾日就search野日黎娛樂下自己
野日bb

我嘅東海一臉愕然

東海成日俾人蝦

仲以為呢段野係我打既 完全心聲 個日真係嬲到震

google search "賢勝 道歉" 都有

佢根本唔適合團隊生活
本身係beast都成日西口西面

sm冇人材喇？

未走果陣係隊入面都係人氣高果堆
有trouble maker 捧紅左佢
宜家留係間霉公司真係歌都冇得佢唱

幾正
真係好似草泥馬

直頭唔知佢叫咩名淨係認得佢

trouble maker佢拍埋hyuna先紅

而家hyuna自己單飛都仲撈得掂
賢勝影都冇埋

佢得個樣叫過得去 但偏偏sm最唔缺就係靚女
而且佢出道個時靚過依家好多

好心痛 佢果陣重感冒 stage之後有vlive 病到張開唔到眼 後來重入埋醫院 真心覺得佢好敬業 唔好再罵Yeri好冇 佢姓格好好架
實力方面有太妍 IU Wendy 教 應該冇問題嘅
佢已經好比心機練習架啦

東海仲想拉住佢 勁好人

痴線鬧yeri鬧足咁多版

歌都唔撚出, blackpink紅都冇撚用啦

求你快d出歌

好慘
人地就個個月上出一隻

我好鍾意佢 性格好又有啲綜藝感 但好似無咩機會咁

有無睇過太妍出道無耐發燒出到成身汗都仲用力跳唱出道曲段片 要成功要敬業嫁

個po好嘈
好似啲八婆圍爐自high講人是非咁

搞到隊野就散就散咁
今年又計劃攻日
即係韓國cb又要推遲
分分鐘到解散個日得幾首歌

金厲旭只係樣唔突出姐

死忠係到

自從結婚事件 我都有啲覺得李晟敏先係人氣最低
仲有金英雲

英雲啊

諗起之前追擊mark個巴打笑死

我只係澄清返Yeri係過stage冇留過力
雖然對比起太妍嗰啲世界級敬業當然唔算得上係啲乜嘢

晟敏單野唔係好多海外fans撐咩?

強仁就抵死

而家5個人 團魂仲強過6人個陣

海外飯係多 但一日韓飯仲未接受到 一日都無得出返黎
已經退伍兩年 好掛住佢

有才華
好多編舞佢都有份

幾時有講旭

自己望望

死忠

冇啦唉 我見真係九成韓飯都話唔想提起強敏
老飯又好 新入坑嘅都係咁講

馬始就應該冇咩事

我盲盲地 第幾個?

本身對佢無感，自此之後極憎佢

其實sowon又高又靚 唔明點解公司唔捧佢
不過佢唱歌好似真係麻麻

#1 最尾

好擔心始源 佢係好仔黎

要講就自己開第二個post慢慢講飽佢啦
又offtopic又騎劫咗個post

全部都係人材除了野日 聽講係靠關係出道

可見yeri幾黑大家憎

好想聽佢唱rap

佢無事

Cube家族
伸脷，我個名

家教同性格問題 太多黑料 一兩單我都可以扮睇唔到 依家真係一日幾單咁款 如果佢唔好咁 attention seeking 應該會得人鍾意好多

屌係喎
旭我都唔覺人氣差
少數仲有韓站run緊成員喎
用香港以前小卡價錢嚟計都唔係最下游
不過係唔及班哥哥知名度高 係真嘅

利申旭飯

強人係咪根本無紅過？

After
雖然鐘意beast啲歌多啲

好掛住晟敏
個老婆正豬隊友

點會呀
早期top黎

相由心生 個樣幾衰格

Celebrate果時唔夠BTOB吊打

旭係sj唔係話最紅個幾個
但對比起其他團 佢人氣一定唔差
仲要有實力喎

睇真正的男人女兵版個陣笑到仆街

起光韓國好多fans
把聲聽極都唔厭

我覺得suju依個case死忠飯同路人飯要分開
而咁o岩死忠飯多嘅路人飯比較少
路人飯多嘅死忠飯又會相對冇咁多
除左希大人

起光係YeY（以前beast）個mv到爆衫露腹肌 好想摸

估唔到連登都有highlight同好

highlight fans低調啫
本身佢地香港fans base都唔係好大

啲衫俾人扯到五馬分屍咁爆開

上面留言低人氣既sj成員我都好中意
強仁阿 點解唔肯改過

我第一首迷既Beast係Fiction

係 對上一次香港場企位勁少人

諗起都流口水

強仁啊生性啦
大家仲等緊你架

但我都係企太後，搶唔到起光掟嘅毛巾

我好後期shadow果時

我第一首係shadow，龍爺mv反白眼段rap好正

頭一排啲位長期有人企 想搶都無機會搶

有冇人提下2am, 個主唱好似冇乜人氣

exo 大陸紅個堆同韓國個堆係咪好唔同？

Elf會等你的
仲有敏 係我入坑時最愛
強敏

我bad girl開始有留意
入坑係shock

話時話, 出道成日俾人拎同期mblaq比較
而家隊野好似散埋

希大人係傳說

Mblaq 姐係識李準，其他果d 人氣麻麻地

一個都唔識

Mblaq啲歌其實幾正
好多二代團真係好高質 以前嘅質素真係好高

mblaq淨係識有上running man嗰兩個，同李光洙同隊，出場舞好好笑

我諗女團隊隊即使人氣低都應該會UP得出名
連登仔最愛用陰莖思考

連登四大叫春團其中之一既BTOB我淨係up得出peniel同星材

除左d大愛團fans根本去到邊都有人唔妥佢

Winner - 宋旻浩與他的朋友

戴返頭盔先

聽講佢係星探搵翻黎既

強爸真係
出道初期真係人氣top
但第一次出事之後入伍再出返嚟人氣已經墊哂底
再出多兩次事真係
作為ELF 心情係好矛盾
屌你個衰仔又唔生性
但個心都係想見到齊人cb

希望圭退伍後可以十一個人cb一次我都心滿意足

睇我結個時好鐘意佢同gain
之後鐘意埋2am
而家好少留意佢喇

同埋前成員南志鉉囉
定南太鉉
唔係好記得添

BTOB 人氣最低係隊長同changsub(?)

應該冇咁誇
不過的確旻浩出名好多係真

就真係幾正

真正13人sj齊人加埋都唔知有冇2年
有一個好似出道冇耐就雪到完約

邊四大呀

特哥話2019會完全體cb
我信架

成個post都無got7咁滯
成隊都人氣低

金起範 雪到2015先退隊

肯定冇兩年
07雖然最齊人
但炒車加韓庚唔知係咪VISA問題成日唔見影

起範，靚仔，好老實講如果佢冇比人雪始源門面個位冇得坐正嫁喇

jimin 明明以前幾可愛，都唔知哪來的審美觀，整到妖人咁，ig 啲相都古古怪怪

惠晶係短裙年代靚架，後來又係怪怪地咁...

唉鐘意左AOA 半年後choa 姐就走

真係可以等收皮，莫講話冇歌，有都冇人唱啦

以公海POST為標準
BtoB
Highlight
Winner (雖然IKON同菊花係可恥既)
Nu'est

其實AOA都幾慘
一開始band形式出道冇人理
轉跳淫舞先開始紅
紅得個3首歌就負面新聞不斷
又有人退團
剩低個啲整容整到走火入魔

好彩都叫做有一個跑出

而且又肥又矮

你覺得低就低呀？
鳩up當秘笈

apink,exid仲保持到團體活動
aoa真係等解散

其實CHOA同JIMIN人氣唔輸雪炫
不嬲都係呢3個3高
跟住Mina
Yuna其實公司係有捧過佢
燦美就算啦...

最唔抵係惠晶!

ikon-----雙b&dancers

15年仲追緊果下真係心痛到，喊住咁睇翻以前啲綜藝，佢嘅笑容真係到宜家都搵唔到第二個人可以代替到
強仁身為fans都要講聲真係抵撚死，衰過一次都唔識死，好想齊人但係真係抵佢死
到宜家都仲好想可以13個人一齊上台唱Sorry Sorry，真係人生無遺憾啦
利申追咗幾年宜家冇再繼續追

惠晶有SNL

隊野個個都算up得出名算係咁啦
以二三線黎講monsterx好似先叫人氣低
利申: up得出所有成員名

冇人高人氣過

Monsta X 淨係記得今年MAMA表演 有個好大隻

利申：一個名都up唔出

但好sad既係明明都有拍過下劇仲要係門面，但呢兩個定位都比鬼哂雪炫
不過雪炫又係抵紅既

好似就黎比17 追過啦

追過左喇
男團三大好似係有17份

我只記得jooheon同snownu
兩個都係睇got7 有關既綜藝識

人氣got7應該仲係高啲
Global 黎講

Got7個 global 咪又係得泰國
之前出過YouTube 分析片 根本上都係泰國為主

除左王嘉爾之外got7係連登no one give a shit

應該係snownu/wonho

不過後者太louis yan唔表演魔術走左去玩danso做mk，不了

Hi我係申元虎 好大隻

見上面有人話惠晶越整越勁，我又唔覺 都係咁上下樣

反而jimin就真係不得了

你個名
Jackson 係連登仲要係全負評

你睇下？
除左負評仲識啲咩

連登兩大垃圾
一個係佢
一個咪係大陸lay
但兩個都愈反愈紅
連登仔

SHINee World
閃算係五個人氣都平均

慘
代jackson多謝各位連登仔

Omg個忙內arin瘦左之後超正，本身liar liar之前兩三個月開始追佢，本身肥嘟嘟都勁可愛，仲要係單眼皮靚女。

Highlight全部都勁正但係d歌真係麻麻，斗俊真係好型棍

黎黎去去都係果幾個姐

惠晶有樣有身材 剩係做SNL真係晒料

認真nct有邊個成員係比較高人氣

原來連登咁多LIGHT 好感動
但點解仲未有HIGHLIGHT PO

Mark

李泰容

我淨係識佢 mark(多得潮爆絲 ) TEN

之前有架 不過已經無人講野咋

Exact7ly

個樣完全抄金在中

Winner 真係靠mino上新西遊記開始多觀眾緣 YG就開始狂比佢地係韓國cb

小分隊冇jimin份

bigbang勝利

李泰民日本人氣好似最高(?)

正評曬成個post屌金藝琳嘅留言

樣都有得抄

第一次係度見到閃窩
好彩佢地五個人各有各活動 又出書又拍戲又音樂劇Solo 即使成年冇大隊cb過都一樣咁紅 冇乜邊個低人氣 係我心目中係no.1嘅世界豆
可惜依家香港越黎越少人留意二代團啦感覺 係香港嘅人氣一般 但係我想講我閃係韓國甚至日本都好紅 每次講起佢地都真係好驕傲

聽日last東蛋閃閃要加油 小天使一直係隔離陪住你地架 💚

UP得出咁多乞人憎既點都唔算無人氣啦

講真佢地幾個真係好難分邊個最紅
不過李泰民有日本solo 加上前排係武道館有開過concert 又拍日劇 最紅係佢都唔出奇
金起範同崔珉豪都係拍戲同做model多 不過綜藝好強 都吸左唔少路人飯 李珍基之前太陽的後裔 總之五個都好正

一直覺得SHINee既團魂係咁多年所有團之中最強既 睇得出各種親人同兄弟之間既牽絆同感情唔係扮出黎

佢地既團魂真係唔講得少 有邊隊會話自己同member係business關係 佢地既團魂係真係由行動同埋細節可以睇到 唔係單靠講 見連登冇乜人提起過佢地順便安利下哈哈

吊我都係一直以為連登無人鐘意highlight

催票,過票,路人票加埋下
最後排名根本代表唔到D咩
出咗道之後隊內排名都大洗牌啦

因為SMTM先識佢 其他都up唔出名
但點解咁多負評

閃閃我係由路西法開始留意
everybody同view都好正

因為事實唔係咯

姜勝潤同李昇勳本身係選秀出身都有返咁上下國民度
姜勝潤solo出道曲ak架 咪又係由出道完就雪
RR唔爆邊有得咁快cb第二次 都唔係狂 只係相對之下yg太罕有

MINO新西多左路人識係真
不過真正計團內飯人氣 其實WINNER 4個唔差太遠
多團飯

孝淵歐美人氣no.1 wor 樓主

定位好成功
冇話邊個定位重覆
所以個個都有範勁嘅
同埋團魂勁團飯都多
冇話邊個紅啲邊個冇咁紅

beast/highlight 係我最愛男團，連日文歌都好正（聽親都有夏日感覺） ，其次就bigbang。

後悔冇係beast 6人時期睇過演唱會 。

我發現已經冇人講bap
睇黎都真係好flop下
話哂都紅過一排...

最起碼唯飯唔會無啦啦攻擊另一個member吖

flop左好耐

希望各位LIGHT會去個邊講下野
明明以前舊登beast po好多人架

不過佢地初頭出道只係SM既白老鼠
係意外取得成功 之後先繼續落去～
不過我覺得好處係佢地人數少定位強冇重覆 啲粉絲會易啲了解每個人 唔會話成員同成員之間有咩人氣之分 所以都唔會有太多唯飯 我認識既香港閃窩都係團飯

識聽喎 佢地日文歌真係好正

曾經喜歡過方容國同大賢
有買one shot 一直做緊音飯
方容國型得黎好q 低音炮
btw佢地出道個陣成日拎黎唔記得係同got7定係bts比較 個陣記得仲要係bap稍勝啲 以為佢地會成功

Sowon我老婆

如果冇記錯Bap同bts同期出道
Got7遲啲
而家bts紅到癲，bap flop得好緊要

有冇人覺得彩瑛個樣好似GEM

Gf入面最有氣質一定係佢

gem都靚過佢 個人認為

BAP

垃圾TS
又係其中一個被垃圾公司拖累嘅團

彩瑛正喎

唉，明明12年嗰陣出道聲勢咁好，連同期出道既exo都被比下去，點知一首Growl改變哂成個局面，而家兩隊人氣真係天與地嘅分別

日文歌，韓文rap

閃真係好正 2011鐘意到宜家 本命係鉉
每個人都好有特色 真係冇一個唔紅
好多細節睇得到佢地當大家係家人
仲有個個都好善良 完全唔似大前輩
睇master key同其他後輩企埋一齊仲係好新的感覺
飯上佢地好自豪 呢兩個幾月真係喊到仆街
我一定會繼續支持佢地 無論佢地選擇做咩都好
好開心係度搵到閃窩
利申SHINee打手+Yeri黑粉

點解無vixx
BIGS 係香港係咪無咩人認識

yeri條八婆真係見到就想問佢你憑咩 淨係識爭攞獎 爭講嘢 爭企中間
睇完看見你的聲音都見到其他隊友都唔give shit俾呢條八婆 但係要佢地忍真係好慘

講真呢半年絕對係我地最難頂既日子 我好明白 我入坑今年第七年 本命係我username兩位 想講尤其係91line真係好嫩望落好後生
今次日本我去唔到但係我一定會去十週年 希望到時候可以有消息可以搞到啦如果唔係真係遺憾

野日
我的快樂來源
唯4
睇住irene 呢排對佢d舉動覺得好爽

上面張gif irene真係勁西yeri

出道十年都仲咁humble既歌手真係好少見 respect

小野真的很野

最後嗰張啤左啊joy一下 嚇死我

野日靜係會係男人面前唔西面
成日扮內向 委屈
又串小姐姐老

冇諗過個post引晒堆Yeri anti出黎

希大美顏

最衰都係我 一開始提起野日 本身唔係諗住用你個po黎anti 佢 不過的確係RV人氣最低既成員

Sorry樓主好似騎劫左
不過難得連登有個渠道俾我地發洩 忍唔住

真係 想開po討論小野好耐 不過成日唔記得左 遲少少開個po我地就消失架喇樓主

屌yeri既開過個post啦好嘛

因為係Winner出道之前 姜勝潤同李昇勳已經參加過出名嘅選秀節目 仲要拎第四 係韓國境內都算多人識
同埋Winner有好多fans都係團飯 人氣都唔係超級唔平均 至少唔會係mino與他的朋友

之前我結仲擺個胸係人地手到
人地irene驚都係渣扶手炸 安份守己
昌sip個時好老尷

G持開post

This is 5HINee FIVE

其實我真係估唔到竟然唔係永久都算 仲要唔係開到五六月..想講我好想去十週順便去悼念空間 但係個時間真係太尷尬 我仲要返學
你有冇睇阪蛋day2 twitter話有幾個推主帶左小朋友一齊去睇concert 話見到台上有五個人其中一個係度又喊又笑.. 仲要唔同推主 唔係一齊去 但係話小朋友都見到個個人企係中間望住其他四個..我睇到之後喊到崩潰

唔覺wanna one 大輝最低人氣

有冇咁堅呀

其實冇所謂
志在傾吓kpop

本身我唔算好熟rv
睇你地屌佢都幾過癮

下面有補充返話唔止一個小朋友見到

有新聞話
wanna one初出道好多韓fans鬧大輝
話佢太乸型

但有人討論吓總好過冇咩人理既成員 e.g. 智聖

直情應該要開個集中討論區啦
上次個樣衰女團成員又係off哂topic

其實我對呢個又冇乜感覺 可能覺得佢離開左之後呢啲野已經唔重要 甚至放5個mic stand唱歌做埋呢次就夠了 越睇得多越記起就越傷心 我回憶嘅係真係有五個人嘅舞台嘛 其他野放係心就好

多數講幾頁就變左一齊屌柒自己最憎idol post

點解連登冇SHINee討論區

G持

智聖點會冇人理
由節目開波鬧到出道喎

但係人地肥都出到道 生存到今日喎

beast啲歌係型啲 典型男團style
Highlight啲歌相對地冇咁吸引

景麗唔算掛

我反而鍾意聽耀燮啲歌
佢啲歌路比較啱我聽

利申 起光fans

琼利

more

j-hope 佢跳舞咁勁

前成員世羅+懸雅+MINHA係舊登果陣都有人講過
好記得世羅比人話好似中國古裝片d女奸角
諗諗下世羅個樣有d似耶利添

原來咁多人唔鐘意yeri 出殯個日見到咁多人幫住yeri講嘢 仲以為連登冇咩人唔鐘意佢

Krystal有顏值，一直都咁撚高人氣

有冇人開新po講野日

EXO入面我又唔覺得係suho最低人氣 始終都係隊長 唱歌都唔錯 只係唔夠突出
而且覺得佢綜藝感有進步
但係chen真心慘 明明唱歌咁勁 又有綜藝感 就冇咩資源

我覺得luna人氣低過luna

冇唔識自己自己開? 順便開埋黑yeri post
咁咪唔洗再騎劫人地個post囉

佢人氣係低但唔會係最低喎

新果首star live好正

有無人覺得can be better好聽

其實新碟入面我最鐘意take on me

最鍾意佢地三個

咁多合作曲唔算慘啦 對比下伯賢咪仲慘
綜藝嘅話大家都少 冇乜好比較

rv仲有人低過佢咩

伯賢本身就人氣好高 雖然真係唔多合作曲
但覺得SM食緊老本 應該要開下團綜或者再開小分隊 成隊如果人氣差太多始終唔行得耐
利申 本命伯賢

wendy

今次solo comeback好正

take on me+1

我個名

宜家防彈個勢咁勁就咪鬼平衡人氣啦 衰啲講句chen推極都唔會紅得去邊 不如捧多啲ace好過

2/3 今個禮拜五 j-hope出mixtape喇

開左SHINee po

wendy會低過佢咩
btw 大把鐘鉉/shinee fans同路人唔鍾意yeri
唔鍾意佢就叫anti

係咩？

算吧啦 佢唔係最低我真係諗唔到仲有邊個
野日人氣就好高既 微博成日上熱首
金藝琳我就真係唔敢講喇

好波

屌 原來係講支那嘅人氣 咁我錯囉 各大男團妹妹fans嘅公敵 邊有得玩

Yeri好作狀,好黑人憎
成日要引人注意,拎獎就死霸爛霸

各大男團 呢樣真 佢出名鐘意姣仔

唔好on9 chen同xiumin係韓國最多飯

咪又係只限於支那 識韓文嘅就去pann或者instiz開post睇下啲人咩反應

wendy真係會低人氣咩
唱歌有料 有樣 減埋肥 識英文 應該唔太差架
感覺好多路人都好感佢
死忠就唔知多唔多

真係唔覺wendy會低過yeri

hello好好聽喎

傻嫁你 具晙會都唔識

韓國本土嘅話咪最低 港台支就第3或者第4

但其實mark真係唔差

金振煥好正 ikon入面最鍾意三金
不過我覺得忙內性格比較少令人留意
最出名都係個幾個

利申 ikon音飯 好正

係咪仲有boyfriend同vixx

終於有同好

幾時有個post係講yeri
呢條八婆真係好難頂
近排irene好似開始唔再比面佢
上面個張搶咪圖我笑咗好耐

ikon今次首歌真係好高汁

唔睇呢個post都唔知韓國有咁多kpop 團
利申vip

f(x)點會係Amber.....

有講姣仔咩

肯定係luna 咩地方都係

姣仔已經算係咁多樣之中最minor既事.. 韓國個邊唔妥佢個啲根本就好少鬧佢姣仔 係都講佢實力同態度

btw第二篇文長到cap唔曬你得閒自己去睇啦

仲有who am i

講到好似剩係強國先有人迫害佢咁

梁耀comeback正過李起光

佢畀各大男團嘅支那妹妹fans狙擊嘅最主要原因咪就係話佢姣仔囉 居然話最minor嘅事 唔關佢地oppa事嘅話鬼得閒anti人咩 仲要留意個黑自己憎嘅idol多過自己idol
篇文一早睇過啦 都冇提過啲oppa

冇提到男團咁都唔算中肯?
事實係佢唱跳rap同態度都唔係一個idol應有嘅表現

佢真係以為自己係咩大人物
有時間搞咁多野，做咁多戲，冇時間去練習？

雪炫其實都係得good body 姐...
講真單飛佢都冇野可以做到來維持人氣

佢唱live拍埋seulgi 到好大分別，特別係跳舞

sm有邊個團唔係白老鼠

其實係呢個context黎講白老鼠係咩定義先

Top直頭無solo album

珉智？

鬧乜野？
唔多覺眼

低過amber

睇過佢跳舞既gif 真係好明顯跟唔上

另外韓飯都有講佢年紀咁大
隊組合仲要限定團
散band後連去向都成問題

講跳舞跟唔上
個台仔仲嚴重啦
出道歌啲舞台好似自己跳緊第二隻舞咁

佢同丹尼爾返到自己公司
加多幾個人組團都唔難

嗰隻蝗 不提也罷

完美屌打其他NCT隊員

我覺得解散之後丹尼會solo 而且智聖都就黎要服兵役 唔會組團掛

一定要識?

丹尼爾唱歌好普通咋喎
我覺得wanna one得金在奐夠料出solo

仲有block b
得zico同po多人識

Bona真心正

我講緊Album

原本出唔到道就話服兵役姐
而家佢又要讀東國大學
邊會咁快服役
更何況88年今年先入伍
佢91年應該仲可以拖多一兩年

T.O.P係kpop清泉

因為樣同聲都太man所以一直唔太紅
女仔剩係鍾意白面V面乸型嘅kpop男仔

TOP唔紅？
係唔紅過GD咋嘛
本身隊內人氣TOP 2嚟

CLC全員
CLC應該算三、四線女團

seungyeon elkie sorn都應該多人識既

day6有無講過 啲歌好好聽 但我1個成員既名都唔識

個樣太霸氣

屌 第一次見top唔紅

外國kpop fans都可能係
但韓國本土應該霉到好多人連團名都未聽過

根本big bang無一個唔紅
參考下ig follower人數都知(雖然大聲無)
話Top唔紅真係

唔係喎
最紅係GD 其次係大腸
勝利好似仲受歡迎過T.O.P喎
T.O.P又高大又靚仔又樣同聲都好man又鍾意藝術
早出世可以做張國榮/黎明
生喺宜家乸型當道嘅kpop

仲有個朴經嘅

但係top做啲野好on9

因為成隊都冇人識

一開始都麻麻
但越睇越好笑
係幾靚幾得意

夠料同夠紅係2回事

連講：忠誠都好kai

你岩

佢已經紅到solo就咁企都實有人buy

姨媽直頭俾全世界忽視
明明又唱得又跳得
人又靚

清 我講緊got7個mark

jj project叫唔叫有人識

jj project好撚正

其實榮宰把聲幾正
有電音feel

本身飯rv都係因為wendy yeri先入坑
但係飯飯下發現原來yeri係咁嘅人
有少少失望😞

演唱會好多空位 大把人上前去坐

野日請入

[kpop] 每天野一野 RV金藝琳後援討論區

野日請入
呢個先岩

佢真係想出位到出曬面 Irene個樣勁嬲佢

咁要join我地RV野日後援會喇

push一下
唔騎劫樓主個po喇 野日粉快啲入

有無inspirit想開infinite po呀
隊長岩岩solo cb呀true love你哋聽咗未呀

Melon升唔起

TOP都叫低人氣
果陣無挑bigbang特輯
大聲爆過料啲名牌淨係送野俾GD TOP同太陽咋
大聲同勝利要投訴先有啲垃圾禮物
咁都唔紅咁勝利同大聲點算

連登有人噏得出芒叉 真係感動

Ikon東赫 唱歌跳舞都好正 啱啱出道果排幾鐘意 不過成隊真係bibobby和朋友們 搞到最後都無飯到

Henry

香港應該冇乜人識佢
佢依家似搞笑藝人多過歌手

實jackson同其他member係韓國人氣相差幾多?
之前睇過訪問問起韓國人got7，好多剩係識得jackson個名

got7韓國人氣唔高，靠海外/東南亞fans carry

咁多唔同國籍成員 真正賺錢都係靠海外
留喺韓國慘過乞食

唔講奶共，
如果冇左蝗+2 carry下
got7 人氣肯定會低唔少

trap之後就收左皮 之後出果幾隻歌都無印象 重慘過周覓

剩係睇ig follow 就知
Jackson 8.7m
Mark/bambam 6.4m
Yugyeom 4.4m
其餘韓國line 都係得2.幾m

加上jackson 成日自己上韓綜

明明係半個香港人
但無乜人識

佢地外型對比返其他男團真係唔搶眼
咁多首主打得just right比較有印象

exo出道mini賣到10萬個喎咁都比下去…… 比下去好似淨係得出親之後個年既cb次數

Just right 同 if you do真係無得輸
希望3月cb個首可以搶眼啲

AGGER，佢地啲歌好多情歌、老土feel，揾首hip hop、edm、洗腦味濃都冇
始終jyp間公司音樂好保守、老餅味又重

有謙跳得又靚仔都紅唔起

Hit the stage

Jackson係咪有俾Jyp 屌屎忽
明明係韓版偽港藉王祖藍
但咁多個人資源

成隊最應該紅係Jr
出埋JJ Project都冇咩聲氣

辣殺蝗嘉爾仲要係死矮仔
真係鄧其他橙橙豬
但got7差唔多成隊都係父幹人士
跟本唔休做

開啦開啦 想識多d 香港inspirit

jackson真係好多資源
因為識擦鞋？

jr我覺得幾cute呀
可惜紅唔起

我記得初頭都唔係捧佢,
係佢做咗Roommate S2之後多咗好多綜藝搵佢,
再之後中國個邊請佢返去做節目,
個陣開始就由852變愛國boy

依家既朴有天算唔算

個頭大到死邊到靚仔
跳得大把人都跳得啦

如果淨睇香港 隊內人氣jjp其實唔低
Jb ig follower少係因為佢ig新開
珍榮唔post相
榮宰就

覺得榮宰同got7 風格唔夾
佢唱歌係勁，岩唱抒情歌
宜家係got7 又好似埋沒才能咁
d歌係限制左佢既發揮空間
宜家都係一路自己作曲一路唱歌多

好耐之前有集running man請左啲團紅人唔紅既上去

素珍(Girl’s Day)、厲旭(Super Junior)、
Eric Nam、N(VIXX)、張東雨(INFINITE)、
旼赫(BTOB)、孫東雲(BEAST)、Niel(TEEN TOP)、權昭賢(4minute)

之後仲要起人面前講
girls day成員有，惠利，敏雅，惠利，敏雅
super junior有，始源，希澈，xx，xx
4minute有，泫雅，泫雅，泫雅同泫雅
beast有，起光，斗俊，起光，斗俊

Eric nam 紅左好多啦，佢果陣時其實都有d 人氣既，後尾都上左好多綜藝
果期真係幾好笑，個個都想比人認得對人地有冇擋住佢地既鏡頭好敏感
特別係厲旭

明明就係大陸仔 咪再講係香港人

咪on9啦
人地爸爸媽媽係台灣同香港人
加拿大出世嫁

人地叫Jackson wang呀 你試下搵個姓wang既真香港人我睇

你睇返上面，佢講緊Henry呀

Quote錯 sorry

咪on9啦

事實

Girls day隊長年紀做得我啊媽

覺唔覺Elkie化韓妝後有少少似朴有天

根本就全隊最正
其他成員嘅飯唔好打我

henry好無辜

韓國無
但海外應該仲keep到

泡菜班聖母

應該仲有日飯 ifan養佢多陣

半個香港人？你係咪戇鳩？
佢老豆係香港人唔代表佢個仔係架

乜唔係講緊henry咩

點解唔係

你係香港出生 你老豆美國人
你一直都唔係住係美國同係美國讀書返工
咁你係咪美國人啊 戇鳩？

我結同solar

有冇人記得Fiestar呢隊人?

Red velvet好明顯係yeri啦